港鐵金鐵站發生偷拍......

時間：5:45pm

地點：港鐵東涌線轉港島線，金鐘站月台上樓梯往

港島線方向

呢條友佢全程坐我對面，不時係咁望我，神情古

怪，起初我都覺得冇乜嘢，到落車嗰陣時見佢跟住

個女仔一齊上樓梯，反而有電梯佢唔搭，我初初以

為佢係趕時間所以行樓梯冇理到佢，跟住唔夠1分鐘

我再回頭一望，有個男人捉住左佢話佢影前面個女

仔嘅裙底，條四眼仔想走但俾個男人捉住，挾佢去

搵職員打算報警，點知個女仔怕麻煩竟然話叫佢刪

除左相片就算啦，職員再三問佢係咪真係唔需要報

警，個女仔話係，結果就咁放生咗個偷拍狂.....

推推先，等佢d朋友記得佢既英勇事蹟

個女仔應該係怕麻煩又或者趕時間所以唔想搞咁多嘢

貼埋條女出黎啦 就係條女咁垃圾先搞到啲偷拍狂咁猖狂

條女應該畀人強姦中出完 都係話抹乾淨就算唔使報警

條女放生正仆街

樓主學識分段再出post

正義撚無得食女
偷拍撚無得keep相仲比樓主放埋上網
條女比人影撚埋底褲都唔敢報驚放虎歸山
ALL LOSE

貼條女出嚟陣間俾人屌點解要出樣

真 浮狗又想睇裙底相

佢都係半個幫兇

平時我對你都係咁

認真post 屌你老肩

睇下底底好閒

有條10秒嘅片唔知點貼上嚟

Mega

看圖作文，講乜都得

比比鳥頭

個樣成個道友咁款

肥毒矮是原罪 高瘦靚仔就冇事

其實咁都幾無奈
唔報警又話做幫兇放生個偷拍者
報警又點都會有網民上網話女人metoo呀，起條女底呀，做乜個男人未審未判都要俾人開名開樣呀etc

入嚟你畀我睇哩啲相

巴打黎

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

港女成日都話無人出頭
而家有人出頭有哂證據又淆底

推

個髮型好柒

我相信你平時應該是有分享j圖嘅連登仔義士，唔好灰心，一次失手，唔代表啲咩

佢望電話個視線好明顯係睇對面

屌你老母推到條扮型嘅死毒撚畀人起底

條女好細粒

推上去

戇鳩女人縱容偷拍犯

我只係見到個有人偷拍個男仔再放上來

雖然唔係第一次睇
但係都笑到仆街

推人佢老母知道生左個咸濕仔
但點解未發生你就影鳩人?

樓主你

唔識隔行？

起底。。

推 呢啲變態好撚嘔心

屌你老母宜家啲變態佬真係愈來愈猖狂

依家係有個男證人睇倒件事發生

唔係個女單方面話個男非禮佢

Me乜撚野too

係要幾on9先講得出你打既野

金鐘站邊有得轉東涌綫平行世界

係邊位偷拍telegram group嘅新手ching呀

金鐘站有得轉東涌線咩

實係啦

咁你用呢招溝返條女啦

咪貼咗囉,左邊果個嘛

youtube

樓主收割光環

就係覺得佢有古怪所以影定佢先

樓主影條仔有冇得到佢同意？

之前都見過
當時好多人個男人係咁磨個女仔
問個女仔洗唔洗幫手有冇事 佢話冇，唔洗幫就放走咗條廢中

有冇人起個男仔低

看圖作文

條友塊面方形架WOR

發生偷拍共式中文？

朋友試過俾人偷拍 報左警 check到電話入面有唔止一個女仔嘅偷拍照 做得呢啲都唔止一次 唔應該放生 放生佢只會令佢繼續

偷拍狗死全家

咁靚仔都要偷拍

香港男人真係慘 永遠小小事呀 或 未經證實呀 一定畀人放相 起底 全香港都知香港女人先多變態 由讀書開始 女同學啲八婆圈嘅欺凌 到女上司令到幾多下屬幾大壓力甚至害到精神有問題 之前嘅興德女校長同東華女校長 依家wfc 依家是但影兩張相 嗌生嗌死 仲諗緊放唔放片 真係好撚偉大呀屌你老母

要讚下捉人個男人

邊位巴打

深色恤衫黑色褲但白波鞋

痢撚黎架喎

推到佢仆街

條樓梯咁撚短都諗住影裙底==

四眼哥仔好正義 見字請回

屌正仆街黎想逼死d偷窺癖病患者

咩叫「發生偷拍」？

一係就咁「偷拍」
一係累贅啲嘅「發生偷拍案」

屌而家啲人華文水平真係

推
等全港女仔認撚住條仆街仔

建議樓主去報案 如果唔係個男仔有權告返你誹謗

伍公子子

呢啲垃圾就要post樣啦，人地個男仔都唔怕麻煩出到手幫拖為你好捉著個偷拍狂，你都放走人地，正仆街！

再係咁下次撚有人幫你，個個都食花生算

唔係喎，條仔幾靚仔呀

可能人地識既
利申 睇開日本愛情動作片

其實你知唔知自己係邊個站⋯⋯
到底係香港站定係東涌綫落車
轉車跟到去金鐘站呀
眼睇就唔似係金鐘站喇

放生罪犯都係有罪，希望個女仔日日比人偷拍

我真係唔明 睇完咪算lol 做咩要偷拍咁高風險

1. 有人證
2. 受害者係告知而非主動提告
3. 有物證

me too 乜撚嘢？
弱智定文盲？

有冇證據睇睇呀
香港地係可以影你個樣，因為冇肖像權
但影裙底bra走光就唔得

生得高就任影唔嬲

連登係咁啫

樓主或成最大贏家

但偷拍裙底唔同喎

邊位巴打？
可以TG 搵我幫你處理髮線問題🙏🙏🙏
8折

TG: lihkghairdoctor

推到上報

希望大家唔好跟車太貼

淺藍正義男會唔會以後唔幫人

所以話
港女真係垃圾嚟
人哋捉撚埋條柒頭都放撚走佢
屌你老母抵你啲港女死

一心入黎諗住睇條女個樣

即係佢咩都無做既時候你已經影佢
條友個格應該真係好衰

靚仔除外啦

喺連登，條女報警仲慘又metoo 又起底又臭雞

咁都靚仔

俾人影果條女好似一啲都唔緊張

香港好似影樣影腳冇事
裙底就犯法

利申：兩樣都唔支持

仲柒過崔佛喎

Hello Dennis

偷拍偷拍狂

你老母俾人強姦時你記住幫手禁住你老母

咪懶醒啦
警察冇權要你開手機睇你有冇影到
憑#1冇見到話叫咗佢開電話睇到手機有張相 淨係女事主單方面話刪就算
之前咪有單係有便衣話睇到個男人地鐵偷影女人，上埋報拉咗但係最後冇告到
跟住咪成班網民喺度話男人好慘女人metoo女權大晒乜乜物物

睇咁多次終於留意到

睇唔到

雞蟲樣

Pish

推到佢有案底
偷拍就係唔應該，唔滿意就留返同個官講

好眉好貌洗撚偷拍未入以為係肥矮柒毒
雖則呢件話靚仔就未達標，但講真落一轉老蘭都差不多係呢種質素，夠高識吹多咀全撚部都執到幾件女返歸食

Push

pish

當你試過喺地鐵俾人偷拍/非禮，
報警後困住你三四個鐘頭，
冇嘢食冇水飲冇人理你，齋係影印機房坐，
等得閒嘅女警幫你落口供，
仲要知道全警局所有男探員都有權重覆睇你段片/相，
N次傷害你折磨你大半日，
但幾個月後會寄返信同你講證據不足告唔入，
你就唔會想再報警。

利申，報過三次警，三次都告話唔入

好心人捉偷拍男，個女人反而怕煩放過人地，有冇搞錯

可能係呃住男友去緊偷情
唔想搞大件事揚左開去

其實影個樣有咩問題 佢又唔係影人裙底 影人樣都有問題嘅話個d 中環我至靚點算

戇撚鳩

睇圖似香港站多啲

刑事來
你幫佢報警唔得？

咁都叫偷拍
唔好出街吖
笠到呀差咁出街吖

當事人唔告，何來有原告？

垃圾港女

唔識點上傳

四眼舉報師兄個樣好撚正氣 好有型

咩中文嚟？偷拍已經係動詞，洗乜加發生

學埋晒上面d衰野

咩L野叫 發生偷拍

偷拍裙底正仆街 個樣一睇就勁狗公

btw樓主倒影睇到偷拍到好好 完全唔會發現

點解連條女嘅圖都冇 樓主都會有咁多正皮

條女咁樣衰都比人影群底

佢個心一定偷笑緊

樓主帶左護目鏡？ 數碼暴龍太一個副咁

唉...其實成件事關樓主你乜撚野事？
好心你冇事冇幹就唔好阻人揾食.....

西裝友正仆街 網上有相睇咪又係照J照求圖

正義撚上身以為就呃到條女有閪俾你屌 照下自己個樣先啦

條女質素一般，咁都偷拍

認真
post相唔該blur 左個正義男先

好人好姐生沙"失"

仆你個街點解會有人怪個女仔

好型呀

沈默嘅受害者唔會比犯人無辜
因為正正係佢嘅沈默令到有下一個受害人
所以沈默等於幫兇

瞓撚醒未

應該貼埋條女出黎 佢咁樣害埋其他女仔
香港女仔真係無撚用

個女仔見條友斯斯文文咁打算比個機會佢就算
你估係金鐘連登仔個d嘔心死毒男咩
個d一出街就要報警拉晒佢地啦

圖呢？
片呢？

點解無人推上Facebook,on9 仔女同盟會，等全世界

知呢條友真面目

有少少似伍公子

捉佢個英雄哥哥仔好有男兒氣蓋

仆你個街 我第一眼都係咁諗

Sorry ，做漏功夫，不過依家都編輯唔到了

上傳多次啦

老老豆豆，有Ｄ女著條裙咁短，行樓梯／搭電梯果陣真係唔知點，冇理由因為你著短裙我視線要特登避開，好似我身有屎咁

屌嬲

好事呢D正一斯文敗類

push

正義撚柒晒

係咪因為影得唔正？ 見唔到裙底 所以淨係當左影腳？

死垃圾 比人屌完係咪都放人走

正義份又幾靚仔

質佢兩三拳再講 佢實唔夠膽報警

嗱我引用返咋 同埋警察冇權叫佢開電話check佢有冇影
詳情睇返上次地鐵有個便衣捉人話見到佢偷拍女人，拉咗上到報，最後冇告到
之後成班喺度係咁嘈男人係做狗公先會捉個人偷拍，又話女人metoo etc
重有排係報紙報啲偷拍telegram group，成班喺度屌人正義撚 痴撚線

我係俾人影嗰個都驚俾人上網屌啦，或者好似嗰單證據不足放人之後俾人上綱上線咁話女人乜乜物物

佢仲未夠水準

送比你？

咁你應該都幾正

個疑犯又咁乖開手機被人調查

假設條女係行樓梯個陣被偷拍
咁樓主點解會係搭緊車個陣影對面個男人
樓主都係行家?

再試多次睇吓鋪唔鋪到條片

嬲

做乜鳩呀你

個樣驚到

兩次偷拍我錄口供果陣都有睇過，好清楚見到，有一次仲要有第三者做證，個男人當住啲警察求我放過佢比次機會佢，人證物證連條友都認埋，幾個月後收信我都好無奈。

另外果次係比大陸遊客非禮，我甚至懷疑其實佢當場就放左條友係淨係扣住我係警局哂我時間

條女可能比人望吓都當比人抽咗水

條女咁樣衰都影

條女

比人周到就要表揚吓你啦！

係 有時真係好撚老鑑
如果可以 會行遠少少 行慢少少 避一避
靚女都算 有時見到d 隻脾肥到
即刻走

好想知樓主對眼發生咩事 點解會有個罩 真心中上樣？

係有個女人話我知，我一手搶左佢部電話衝落車再搵職員報警，個男人追住我不斷求我，我Keep住㩒製唔比部電話lock。

利申: 唔好屌我搶佢電話唔啱，果個moment淨係諗到咁做。

正義撚好靚仔

真係身有屎咁

連登仔最鍾意blame the victim

推到條友身邊所有人都睇到

有證人架兄台個男人亦認罪。

are you serious?

塊面方撚到

會唔會借力

你都係重作啦~

金鐵站？

托賴正常女仔，但個樣睇落好恰，成日比痴漢當目標，試過一年中十三個色狼
依家好少搭地鐵

你都係重作啦~[/quote]
信不信由你

連登精神，blame to victim

啲變態佬最鍾意搞啲細細粒果啲女仔恰人唔撚敢出聲

死mk仔仆街死

你估d女真係驚俾人影咩
佢博俾人擺上連登
跟住成班狗公follow ig

鳩痕去叫雞啦仆街

難得有人咁正義幫你出頭你都縱容啲仆街偷拍狂

偏偏我內心好兇狠
不過三次自己捉到報警都咁嘅結果後我就只可以唔搭地鐵黎保護自己

你繼續咁諗啦我都係分享下

男人真係狗係賤種黎
係中意做啲偷偷摸摸既低賤野
偷拍狗冚家鏟
男人係狗係賤種

係都普通襲擊/非法禁錮啦

見義勇為個巴打好charming

個隻狗連登出曬名仇女
唔撚駛理佢
佢最中意成隻狗咁追住女人咬
你由佢係度吠

扮偷拍

起唔起到底呀各位大哥，

佢好似我朋友淺藍衫

咁快隻狗已經對號入座黎追住咬
真係乖 吠多兩聲啦
最中意聽啲仇女狗吠

狗公想找西屌而已

刑事係律政司告

關你撚事咩
人哋事主都話唔使報警啦
樓豬係都要扮消泉放上嚟攞光環

影腳都報警係佢自己on9姐

好似係你影人先wo 臭雞！

東涌綫到金鐘站？

推到佢見報

呢個post歡唔歡迎hk01

影條女上黎睇睇

又捉一位巴打

無條女個樣唔好po

你咪又係偷拍人....

推 賤人

樓主可唔可以答下我

影下相啫,我支持個女仔

因為連登個個仇女病
唔比佢影唔比佢屌都係雞

呃鬼咩，之前有個女仔比人非禮隔左約一個星期先報警係地鐵捉到一個男人，個男人原審時告人左，上訴時攞八達通記錄證明自己不在場先無事。

[整理]女仔千奇唔好亂話人非禮，你地既說話可以誤人一生!! (2)

影下都唔撚得 帶個超人面具出街啦

睇你都係個啲郁啲就屈人個啲死港女啦
有證有據我就真係唔信會告唔入

先唔講佢偷唔偷拍
金鐘站點樣東涌綫轉港島綫
係咪冇腦架

至於條女…呢啲女咪冇腦囉
為時間而放生個男人

條正義撚想點撚樣

其實三次都有上庭但唔入定連庭都無上？

如果落份咁嘅口供隨時搞到被告脫罪
金鐘定中環/香港呀

港鐵東涌線轉港島線，金鐘站月台上樓梯往

請問東涌線點可以喺金鐘站轉港島線

笠水

其實好多人都會有錯覺

覺得性罪犯就一定係樣衰、不修邊幅

可惜現實就係衣冠楚楚、斯文靚仔嘅都可以做性罪犯

條友係咪中二病
以為捉到人偷拍就可以食到條女

返工時間咁得閒齋坐三四個鐘幾次黎屈人咩
算啦唔回應啦，我都係分享下個流程比人知點解個女仔會嫌煩，唔信冇所謂。

呢個一睇都覺得係咸咸濕濕鬼鬼祟祟啦

如果條女係比人射精，會唔會都怕麻煩話抹左佢算

睇落去都唔似係咩好人

好靚仔 都要偷拍

起底睇咗下樓主啲post

原來係狗咬狗

屌, 咁撚多事, 你又知條女唔想比人影?

我以為係我嗰app問題，睇得好辛苦

呢 d 人同佢做同事肯撚定陰陰濕濕膳你幾獲果 d

捉人個個做得好 俾個佢

死 Link
有冇人有 Backup

起碼我做人有底線唔會影人裙底

個頭gel到好有偽君子feel

係

無人識佢?

做乜鳩

Delete 咗相同片就真係攞唔得返咩

咁條友有冇走光

仲未有條仔ig facebook?

其實我都覺得香港冇肖像權影人好正常
但問題係影還影
有少少道德
唔好影裙底

連登成人台又少左位巴打

無人見到有走光相 懷疑only

垃圾港女，遲早比人強姦叫人唔該帶套就算

嘩我屌你第1日上gay登 ?
呢條友唔好話靚仔 正常樣都唔係

為維護我登作為本港第一同志論壇地位
特提供靚仔標準照一張 以證示聽

五十步笑百步大把賊仔有底線偷嘢唔傷人添 唔通咁就無錯咩

個女人究竟係識得條佬
定見人靚靚仔仔
所以放生？

樓主同該名男士認識

差佬應該拉埋樓主

已REPORT

遲啲唔係有條新法例可以入呢班人

推爆佢啦

乜黎野叫發生偷拍
依家d人既中文程度

【明報專訊】法律改革委員會（法改會）昨日發表報告書，建議新訂一項窺淫罪，將未經同意下為了性目的而對他人進行觀察或視像記錄的行為刑事化；另建議新訂一項未經同意下拍攝裙底罪，不論拍攝者是為得到性滿足或其他目的，均屬違法，且罪行涵蓋任何地方。

咁都靚仔？

女仔肯出頭：臭雞 玩metoo
女仔唔metoo: 搞錯！臭雞 唔出頭

果d保險狗扮專業樣

都叫有gel下頭 企理
斯文販類樣

屌那星 連登未日
靚仔反而比負皮
仲佢世界嘅

假膠都咁多人理

哇屌你老母十足d以為捉到人偷拍就有女食d陰濕樣

一個post引曬d偽君子真狗公出黎

笑4 屌你老母咪咁噁心拉偽君子

charm

佢係明拍

撐淺藍正義男

雖然今次呢個受害者縱容罪犯，但希望你唔好氣餒，下次遇到罪案都會選擇挺身而出。

on9

巴打 中環站嚟架喎

iPhone 嘅話 del 完有得喺「最近刪除的相片」到攞返出嚟...

話個比比鳥頭靚仔果啲唔該去驗下眼
明明就賊眉賊眼
淺藍衫果位正氣好多

條女都唔撚抵幫㗎啦
有途人咁正義
重幫手捉埋個偷拍狂又問埋使唔使報警
條女居然乜柒都唔做
祝佢出街日日畀人偷拍

推一推

今次有埋人證喎

報警搞十幾個鐘,邊有咁多女有時間同你玩

個女仔放生都係幫兇

lm

奉勸各位一句 小心炒車

其實好多女著短裙都會著打底褲，校服裙嗰啲直情成條運動短褲著喺底，有咩好影？

刪相未必有用，如果佢開自動upload已經喺雲端

起佢底

條女係未引鳩人呀

為咗幾張J圖就出賣人格去幫偷拍變態佬講說話，除咗呃西屌之外就諗唔到第二個幫人理由嘅兒登仔係到義正言辭咁話人精蟲上腦死狗公，真係諗起個畫面都好想笑

有陣柒味 0.23/10分

推到起到底

或者佢冇阿媽生㗎

個女仔戇鳩
怕麻煩放生條友
唔諗後果，呢條友一定會再犯

你只不過對裙底冇興趣啫

金融撚咁既樣

On撚鳩 當事人都話唔追究
你理咁多做乜 你係咪想搞死個男仔先安落

成個道友咁款

其實咁樣拉唔拉到 又唔係影裙底
影個樣或者就咁影個人
其實好似未必搞到個偷拍者

你無可能唔係弱智

灣仔某apartment員工地鐵偷拍裙底跪地求饒

係咪佢？

睇完樓主個底 發覺樓主都係個痴線嘅女人 愈睇愈心寒

屌真係想做潮文主角

唔係

乜撚野中文黎，發生偷拍

發生偷拍係乜撚野中文？

屌呢啲女應該平時都俾人任睇

唔係點會唔報警

屌你老母 就係有你呢d咁既人 話人樣衰都有人偷拍 先搞到d人唔想煩

報警又要比你地笑 話咁撚樣衰 有人偷拍你偷笑喇
唔報又話人放生佢 屌你地老母

建議所有偷拍撚鼓起勇氣去現實世界大肆宣揚你地既偷拍理念無謂屈就係網絡世界浪費晒你地，
見班人洗咁耐版都無乜人理就戥佢地辛苦

你有冇拎手機影？依單係講緊有影喎

老屈都得啦

樓主真人應該四平八穩

起底未？

咁都靚仔 唔怪得連登咁多正常樣

條女都係幫兇

呢位巴打諗住偷拍幾張開post
點知比人斷正

睇到扯左

好才樓主有影相留底 唔係就俾哩啲撚樣走甩

我都見過 成車男人女人一齊磨一個女仔 我又問佢洗唔洗幫手 佢話唔洗幫就放走咗成車人

唔好灰心，下次就會遇到一個肯報警既女仔

難怪自稱超級中上樣

人地睇唔過睇眼都要俾你話
所以香港人冷漠唔係無原因

人地光明正大咁影人背面算咩偷拍？根本就女權主義

咁大部電話拎黎影裙底?

未審先判
慘到

仲有呢個

千萬不要係Google搜尋HKU精算畢業裝cam偷拍犯夏健祺的名字！！！

條女最on9 搞到個好人好尷尬 多管閒事咁 幫你捉住條友點知你就放佢走

可能入面係打底短褲
覺得冇蝕底所以唔想浪費時間

港女俾人掂下都告尻人地非禮，條仆街影裙底就無事？

打和喇super

係睇都睇大陸澳門台灣日本個啲啦
仲要拍得咁辛苦究竟條友諗咩

條女其實享受緊

睇呢個post就知道連登充斥住幾多心理扭曲嘅人

靚仔偷拍=刪左佢啦

醜男偷拍=好嘔心囉,報警,告死佢

十八頁都未起底

真係唔明偷拍裙底有咩意思

偷拍裙底是不應該的！條女又唔算靚身材又唔係好。。。點解

伍公子

發生偷拍

其實好多女仔反應都係大事化小 小事化無㗎啦
一陣間條友講d勁難聽說話 “咁樣衰都唔搞你啦 痴線“
其他人又望住哂咁 你估好興香好威咩

加上搭緊車嘅話你去緊其他地方 做嘢/約左人
無端端走左去咩 個plan打亂哂
所以我絕對理解點解唔舉報，唔明點解又要blame the victim

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

連登大把偷拍谷啦屌

推到識佢既親威朋友都知

推到佢冇面見人

係香港站 唔係金鐘站

如果剩係偷拍樣告唔告得入

同意，香港需要更多淺藍正義男

樓主幾時仆街死?

仲有得幫佢抹埋咁好優惠

連登仔真無痴撚線
人地做好事都要屈人想食女

可唔可以交條仔俾我懲罰佢
幾靚仔

偷拍唔犯法，報咩警。

每次呢類Post睇到啲留言都覺得兒登真係好可怕
咩臭雞呀 比人影下洗死呀 男人要幫翻男人呀嗰啲我唔知你地真心定假膠

奉勸各位心智未成熟嘅中學生真係上少啲連登
呢度啲扭曲嘅價值觀真係驚你地有樣學樣

咁人地又無犯法，你地又非法禁錮人，逼人埋牆角，又用手拉扯人，涉嫌普通襲擊，仲要影人相放上網話人乜乜物物，鬧你好應該囉。

性騷擾正仆街
啞忍都唔啱，助長咗呢啲人

多謝見義勇為嗰位，香港多啲你呢種人就好啦

你試下俾人偷影你條jer仔睇下你又點

推上報

我地啲腳踏實地嘅人先唔會著短裙曬腳換取利益，所以唔怕人影，況且香港無偷拍罪，你地唔好濫用私刑。

你係俾人捉偷拍果個？

真係唔Q知你呢啲咩觀念
同印度佬嗰啲著得少布預左比人姦一樣咁on9
夏天天口熱唔係得我地男仔可以著短褲架哥仔
點解女仔著短褲就要比你講成係曬腳換取利益

睇你啲口吻都覺得你好撚危險 分分鐘下個比人拉影裙底係你

不誠實使用電腦告唔入啦
唔駛旨意告到佢

香港文化

唔好阻住我，我無興趣為全部人爭取任何權利，少少蝕底怕乜？？？當係我豪比你。

港鐵附例唔係法律？

港鐵附例

唔錯 7分！

條女好似幾正

當我無講過

狗咬狗

屌 捉撚到人偷拍你 你反而話冇所謂
姐係擺明享受緊啦
咁多位巴打記住啦
唔洗幫d女架 佢地根本就想俾人影

呢篇成10年歷史嘅潮文點解可以釣到廿版戇鳩仔？

條女咩樣，想得閒就俾啲麻煩野佢

尋晚先發生架

成篇錯漏百出，地點已經錯 title又錯

個囡囡

收皮啦你班女人唔想俾人偷拍， 就應該唔好著到成隻雞咁出街， 要出街嘅話就要男人批准同埋男人陪同， 大部分時間喺屋企做賢妻良母咁咪唔會俾人偷拍囉

有證人又點，連登仔照話佢metoo女權撚迫害

輕輕一推～～

你有冇證據佢影到呀！ 用眼睇又點計？ 睇下都唔得？

你有無閲讀障礙 睇清楚篇野講咩

呢個都係偷拍 點解冇人捉佢同報驚
係咪事主係靚女所以情況唔同

邊位巴打？

淺藍色哥仔你做得好好呀
係個垃圾港女無用
希望你以後會繼續伸張正義

你錯了 條女因為暗爽肯定左佢自己既value價值，提昇左佢自己個自信同埋閪格，所以咪唔告，結果係條女win太多連登仔智力唔夠分析力 忽略左呢點

終於有個岩嘴型既brother，連登就係太多懶係清高脫俗既正義撚、道德塔利班、不正常弱雞beta廢柴男，先搞到港女升曬個閪格去到頂點搞到成個社會風氣禮樂崩壞[url]網址[/url]

放生

如果換轉係中女港女被人偷拍，有咁好死放你走

睇黎樓豬係柒頭皮唔抵得

國際雙重標準

看圖作故事

1. 金鐘冇東涌線轉車
2. 樓主預知未來 男人未偷拍就已經影定人
3. 一幅裙底相都冇

任你吹？

1: 特表達得唔好，應該係香港站，我意思係話原本佢係係東涌線上車，去到香港站個邊轉車先偷拍

2: 因為佢玩電話個陣個表現好唔自然，不斷咁周圍望，眼神閃縮，所以我覺得佢有古怪，影定佢先，有咩依郁都可以先發製人先

3: 如果我有裙底相，咁俾人捉個個就唔係佢而係我啦，仲有呢個post你睇咩⋯⋯

係靚女就話姐

你老母俾狗屌

入冊前比啲圖大家睇睇先啦屌

其實抵佢咁猖狂
條女咁都姑息佢
抵女人畀人偷影
捉唔到 我唔會話女人抵死
捉撚到 都唔做死佢

報警又比連登仔話metoo

有時d女真係唔抵幫，自己都放生呢d人渣，就唔好叫社會保護你。其實你係害緊下一個受害者！

ps 樓主分段好難睇

呢個真，搭電梯向上往一定露底，見過條裙到膝頭唔算短都會露，
其實最好就係佢自己用手遮一遮，又唔驚人偷拍，變態佬真係特別多，杜絕唔到的，唯有自己保護自己啦。

冇比人捉因爲當下冇懷疑你，所以冇人去check 你手機，你第三點個邏輯混淆視聽

岩岩係街聽到班c師講呢個偷拍者想搵返個女仔出黎報仇
睇路啦, 可能會有第2單大粒墨case出現

推到起底

消息來源可靠？中

睇還睇 影還影

大家睇下呢單案，其實差佬今日嘅科技係無辦法修復到加密手機嘅資料，想做鳩人要靠事主同證人夾口供再加埋個官主觀鳩判，所以如果你地黃咗有理無理刪相刪片先再保持緘默，唔好承認或否認任何嘢，搵律師。

街頭健身王偷拍少女裙底罪成候判 求情指體育事業前途盡毀

曾奪香港街頭健身錦標賽四連冠的24歲「街頭健身王」黃煒峰，涉嫌於扶手電梯上偷拍女學生裙底，當被男途人擒獲時，黃大叫「對唔住」並刪除手機內影像。黃煒峰經審訊後今被裁定有違公德罪罪成。辯方求情指被告的體育事業前途盡毀，不會再有專業機構推薦他參賽。裁判官決定押後判刑至3月29日，期間索取被告的社會服務令報告。

控罪指，被告黃煒峰於去年10月23日在黃大仙慈正邨近正泰樓的上行扶手電梯作出有違公德的行為，即用手提電話偷拍一名女子裙底。警方到場拘捕黃時，未於被告手機內發現涉案影像。

官指兩證人證供互相吻合

辯方求情指，被告現為理工大學專業進修學院的二年級生，操行良好。被告多次於香港街頭健身比賽，以及各類國際賽中奪冠，此案定會摧毀被告的運動事業，恐怕專業機構不會再推薦他參賽。基於被告只是一時衝動，且有配合警方調查，辯方望裁判官先索取報告再判刑。

裁判官於裁決時指，事主與男途人徐煒的證供清晰直接、合情合理。事主在盤問下承認不清楚被告手機上的白色影像是反光還是其白色校裙；徐亦承認看不到被告是否有開拍攝功能等，惟兩人皆指看到被告手機有扶手梯的畫面，但不清楚是否現場的扶手梯。二人亦異口同聲指被告有講｢對唔住｣，以及刪除手機片段。裁判官認為兩人的說法互相吻合。對於被告刪除手機片段的行為，辯方解釋被告在等候警察期間「無嘢做」，刪除一些已下載的Youtube片段。裁判官認為被告明知正面對嚴重指控，其手機內容會是關鍵證據，卻刪除一些無關痛癢、公眾平台的片段，並不合理。

正常刪除檔案實仍暗藏於裝置上

辯方早前陳詞時力陳，警方未能從手機內找到偷拍的實質證據。假如偷拍疑犯在警察到場前刪除手機的相片或影片，是否等於永遠失去部份證據？專家表示電子檔案刪除後，其實仍有機會修復。

香港資訊科技商會榮譽會長方保僑接受《蘋果》訪問時解釋，不論手機或電腦，硬碟儲存資料的原理是先儲存檔案資料，再儲存類似「目錄」的資料，標明檔案放在硬碟上哪些位置。正常刪除檔案時，電腦只會移除「目錄」資料，令使用者或一般程式無法再正常讀取檔案，檔案內容其實仍暗藏於硬碟或儲存裝置上。方反問：「其實諗下，幾GB嘅一套戲，點會一兩秒就刪除完？」

方指出，由於正常刪除檔案是不會完全洗走硬碟記憶，專業的修復軟件可以逐行掃描留在硬碟上的殘餘資料，便有望修復檔案的部份甚至全部內容。方指，若要永久地移除資料，須在檔案儲存位置重新寫入不相關的資料，部份軍事級的標準，例如美國聯邦調查局（FBI），更要求必須多次覆寫，確保無法修復資料。

【案件編號：KCCC3362/18】
記者廖希呈

條友依家係尖沙咀 c出口

記性好嘅手足應該仲記得上年網上有條片，地鐵有個大隻毒撚比件疑似休班罪犯物體狂屌，話佢變態話佢影人大脾，又話佢地有個部門專門修復手機資料，話毒撚刪相都無用，結果第二日嘅新聞話該名男子手機內並無發現涉案照片或片段，無人被捕。而警方從來無道歉，毒撚就上哂網人生已完。

由呢單嘢可以睇到班友根本修復唔到資料，大家醒少少唔好比人兇到。

我啱啱都見到佢！

好撚易樣個柒頭

做乜尻好故仔

行家扮正義撚

同意，冇樣睇.....
而家偷拍的刑比以前重左，如果個個窺淫罪法改埋，係性罪行。
影響前途....

四眼哥

都幾

輕輕一推

大家都唔係細路仔，唔好再講因為天氣點點點所以要著到點點點啦，講到為世所逼無可奈何咁

大家都知港女又唔怕熱又唔怕凍，佢地著衫只會考慮外觀，計算响目標人物或潛在目標面前需要露出多少，而完全唔會考慮氣溫因素。

似咩？

大家都知偷拍要坐監

屌你 相中人出現了

記住黑苺叔叔呢番說話

女人，係宇宙間機心最重嘅已知生物，
佢地做一樣嘢(剃格肋底毛)，
或者唔做一樣嘢(撩鼻屎)，
都只係為咗畀男人睇。

點解咁勁係佢偷拍前就偷拍左個偷拍佬嘅

一直唔明裙底有咩好影
得條底褲

14歲女學生俾人強姦個男人都可以no jail

幫推

屈開5毛慣咗手勢？

偷拍（唔計裙底）冇罪
係睇差佬「設計」邊條俾你
同埋你請得起邊枝大炮
女權城市

推推先

裙底仲未立法，暫時仲係要搵其他百搭偷搞你，最重要都係睇個狀係邊個。

咁平時啲人影人唔讓座，係咪又可以告佢偷拍？

當事人都話算啦，樓主做乜鳩？

條女正垃圾

有人話條傻鳩衰撚左
同fd話個女仔佢係識
係連登請佢返黎推人氣
所以佢唔撚驚比人拉

美國就算no jail，老強依d 罪都要入sex offender registry

即係佢嘅衰樣、全名同地址都可以喺網上任人search 到

慘過喺香港坐牢十倍

強姦一個14歲未成年女童
慘唔慘唔係你定義
洗唔洗坐監同慘唔慘係兩回事

又白又方面又起角又細眼